圓世凱美夢 承潤之遺志 天命所歸習近平即中华帝国皇位，萬歲🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

強大了

紫氣東來... 發夢見到隻小熊維尼斬白蛇

我喺公廁搵到塊牌 寫住 習帝天子

天命呀

天命所歸呀！

物極必反，中國呢鋪真係玩完